Microsoft Wireless Desktop Elite keyboard, model 1011
-----------------------------------------------------

 Results of Intellitype Pro mskey.exe keyboard test

 * Text beginning with an asterisk are my added comments

 * Scan codes of E0 81 and E0 59 do not correspond to
   any particular key but appear to be sent randomly
   during any key press. They can occur at the start of
   a scan code sequence, or in the middle, or at the end.
   No scan code is sent when the keyboard is not being used.
   The "E0 81" looks like an extended Escape key.

 * The Sleep key always produces these 3 pairs separated
   by a 1 second pause:

   E0 5F <1 second pause> E0 59 <1 second pause> E0 DF


+++++++++++++++++++++++++++++++
Logging of Keystrokes Beginning
06/06/07 19:45:50
+++++++++++++++++++++++++++++++
Begin OneKey Test
KeyName     ScanCode      
--------------------------
Key: My Documents ( make)	E0 4C 
Key: My Documents (break)	E0 CC 
Key: My Pictures ( make)	E0 64 
Key: My Pictures (break)	E0 E4 
Key: My Music ( make)	E0 3C 
Key: My Music (break)	E0 BC 
Key: Mute   ( make)	E0 20 
Key: Mute   (break)	E0 A0 
Key: Play   ( make)	E0 22 
Key: Play   (break)	E0 A2 
Key: Stop   ( make)	E0 24 
Key: Stop   (break)	E0 A4 
Key: Vol +  ( make)	E0 30 
Key: Vol +  (break)	E0 B0 
Key: Vol -  ( make)	E0 2E 
Key: Vol -  (break)	E0 AE 
Key: Previous ( make)	E0 10 
Key: Previous (break)	E0 90 
Key: Next   ( make)	E0 19 
Key: Next   (break)	E0 99 
Key: ??Unknown?? (break)	E0 81 
Key: Media  ( make)	E0 6D 
Key: Media  (break)	E0 ED 
Key: Mail   ( make)	E0 6C 
Key: Mail   (break)	E0 EC 
Key: ??Unknown?? ( make)	E0 59 
Key: Home   ( make)	E0 32 
Key: Home   (break)	E0 B2 
Key: Messenger ( make)	E0 05 
Key: Messenger (break)	E0 85 
Key: Esc    ( make)	01 
Key: Esc    (break)	81 
Key: Help   ( make)	E0 3B 
Key: Help   (break)	E0 BB 
Key: Undo   ( make)	E0 08 
Key: Undo   (break)	E0 88 
Key: Redo   ( make)	E0 07 
Key: Redo   (break)	E0 87 
Key: New    ( make)	E0 3E 
Key: New    (break)	E0 BE 
Key: Open   ( make)	E0 3F 
Key: Open   (break)	E0 BF 
Key: Close  ( make)	E0 40 
Key: Close  (break)	E0 C0 
Key: Reply  ( make)	E0 41 
Key: Reply  (break)	E0 C1 
Key: Forward ( make)	E0 42 
Key: Forward (break)	E0 C2 
Key: Send   ( make)	E0 43 
Key: Send   (break)	E0 C3 
Key: Spell  ( make)	E0 23 
Key: Spell  (break)	E0 A3 
Key: Save   ( make)	E0 57 
Key: Save   (break)	E0 D7 
Key: Print  ( make)	E0 58 
Key: Print  (break)	E0 D8 
Key: Print  ( make)	E0 2A E0 37 
Key: ??Unknown?? ( make)	E0 59 
Key: Print  (break)	E0 B7 E0 AA 
Key: Pause  ( make)	E1 1D 45 
Key: Pause  (break)	E1 9D C5 
Key: Calc   ( make)	E0 21 
Key: Calc   (break)	E0 A1 
Key: Log Off ( make)	E0 16 
Key: Log Off (break)	E0 96 
Key: Sleep  ( make)	E0 5F 
Key: ??Unknown?? ( make)	E0 59 
Key: Sleep  (break)	E0 DF 
Key: ~      ( make)	29 
Key: ~      (break)	A9 
Key: 1      ( make)	02 
Key: ??Unknown?? (break)	E0 81 
Key: 1      ( make)	02 
Key: 1      (break)	82 
Key: 2      ( make)	03 
Key: 2      (break)	83 
Key: 3      ( make)	04 
Key: 3      (break)	84 
Key: 4      ( make)	05 
Key: ??Unknown?? ( make)	E0 59 
Key: 4      (break)	85 
Key: 5      ( make)	06 
Key: 5      (break)	86 
Key: 6      ( make)	07 
Key: 6      (break)	87 
Key: 7      ( make)	08 
Key: 7      (break)	88 
Key: 8      ( make)	09 
Key: 8      (break)	89 
Key: 9      ( make)	0A 
Key: 9      (break)	8A 
Key: 0      ( make)	0B 
Key: 0      (break)	8B 
Key: -      ( make)	0C 
Key: -      (break)	8C 
Key: =      ( make)	0D 
Key: =      (break)	8D 
Key: Backspace ( make)	0E 
Key: Backspace (break)	8E 
Key: Home   ( make)	E0 47 
Key: Home   (break)	E0 C7 
Key: End    ( make)	E0 4F 
Key: End    (break)	E0 CF 
Key: Num    ( make)	45 
Key: Num    (break)	C5 
Key: Num /  ( make)	E0 35 
Key: Num /  (break)	E0 B5 
Key: Num *  ( make)	37 
Key: Num *  (break)	B7 
Key: Num -  ( make)	4A 
Key: Num -  (break)	CA 
Key: Tab    ( make)	0F 
Key: Tab    (break)	8F 
Key: ??Unknown?? ( make)	E0 59 
Key: Q      ( make)	10 
Key: Q      (break)	90 
Key: W      ( make)	11 
Key: W      (break)	91 
Key: E      ( make)	12 
Key: E      (break)	92 
Key: R      ( make)	13 
Key: R      (break)	93 
Key: T      ( make)	14 
Key: T      (break)	94 
Key: Y      ( make)	15 
Key: Y      (break)	95 
Key: U      ( make)	16 
Key: U      (break)	96 
Key: I      ( make)	17 
Key: I      (break)	97 
Key: O      ( make)	18 
Key: O      (break)	98 
Key: P      ( make)	19 
Key: P      (break)	99 
Key: [      ( make)	1A 
Key: [      (break)	9A 
Key: ]      ( make)	1B 
Key: ]      (break)	9B 
Key: \      ( make)	2B 
Key: \      (break)	AB 
Key: Del    ( make)	E0 2A E0 53 
Key: Del    (break)	E0 D3 E0 AA 
Key: PgU    ( make)	E0 2A E0 49 
Key: PgU    (break)	E0 C9 E0 AA 
Key: Num 7  ( make)	47 
Key: Num 7  (break)	C7 
Key: Num 8  ( make)	48 
Key: Num 8  (break)	C8 
Key: ??Unknown?? ( make)	E0 59 
Key: Num 9  ( make)	49 
Key: Num 9  (break)	C9 
Key: Num +  ( make)	4E 
Key: Num +  (break)	CE 
Key: Caps   ( make)	3A 
Key: Caps   (break)	BA 
Key: A      ( make)	1E 
Key: A      (break)	9E 
Key: S      ( make)	1F 
Key: S      (break)	9F 
Key: D      ( make)	20 
Key: D      (break)	A0 
Key: F      ( make)	21 
Key: F      (break)	A1 
Key: G      ( make)	22 
Key: G      (break)	A2 
Key: H      ( make)	23 
Key: H      (break)	A3 
Key: J      ( make)	24 
Key: J      (break)	A4 
Key: K      ( make)	25 
Key: K      (break)	A5 
Key: L      ( make)	26 
Key: L      (break)	A6 
Key: ;      ( make)	27 
Key: ;      (break)	A7 
Key: '      ( make)	28 
Key: '      (break)	A8 
Key: Enter  ( make)	1C 
Key: Enter  (break)	9C 
Key: PgD    ( make)	E0 2A E0 51 
Key: PgD    (break)	E0 D1 E0 AA 
Key: Num 4  ( make)	4B 
Key: Num 4  (break)	CB 
Key: ??Unknown?? ( make)	E0 59 
Key: Num 5  ( make)	4C 
Key: Num 5  (break)	CC 
Key: Num 6  ( make)	4D 
Key: Num 6  (break)	CD 
Key: Shift  ( make)	2A 				* left Shift
Key: Shift  (break)	AA 				* left Shift
Key: Z      ( make)	2C 
Key: Z      (break)	AC 
Key: X      ( make)	2D 
Key: X      (break)	AD 
Key: C      ( make)	2E 
Key: C      (break)	AE 
Key: V      ( make)	2F 
Key: V      (break)	AF 
Key: B      ( make)	30 
Key: B      (break)	B0 
Key: N      ( make)	31 
Key: N      (break)	B1 
Key: M      ( make)	32 
Key: M      (break)	B2 
Key: ??Unknown?? (break)	E0 81 
Key: ,      ( make)	33 
Key: ,      (break)	B3 
Key: .      ( make)	34 
Key: .      (break)	B4 
Key: /      ( make)	35 
Key: /      (break)	B5 
Key: Shift  ( make)	36 				* right Shift
Key: Shift  (break)	B6 				* right Shift
Key: Up Arrow ( make)	E0 2A E0 48 
Key: Up Arrow (break)	E0 C8 E0 AA 
Key: Num 1  ( make)	4F 
Key: ??Unknown?? ( make)	E0 59 
Key: Num 1  (break)	CF 
Key: Num 2  ( make)	50 
Key: Num 2  (break)	D0 
Key: Num 3  ( make)	51 
Key: Num 3  (break)	D1 
Key: Enter  ( make)	E0 1C 				* numeric keypad
Key: Enter  (break)	E0 9C 				* numeric keypad
Key: Ctrl   ( make)	1D 				* left Ctrl
Key: Ctrl   (break)	9D 				* left Ctrl
Key: Left Win ( make)	E0 5B 
Key: Left Win (break)	E0 DB 
Key: Alt    ( make)	38 				* left Alt
Key: Alt    (break)	B8 				* left Alt
Key: Space  ( make)	39 
Key: Space  (break)	B9 
Key: Alt    ( make)	E0 38				* right Alt 
Key: Alt    (break)	E0 B8 				* right Alt 
Key: Apps   ( make)	E0 5D 
Key: Apps   (break)	E0 DD 
Key: Ctrl   ( make)	E0 1D 				* right Ctrl
Key: Ctrl   (break)	E0 9D 				* right Ctrl
Key: Left Arrow ( make)	E0 2A E0 4B 
Key: Left Arrow (break)	E0 CB E0 AA 
Key: Down Arrow ( make)	E0 2A E0 50 
Key: Down Arrow (break)	E0 D0 E0 AA 
Key: Right Arrow ( make)	E0 2A E0 4D 
Key: Right Arrow (break)	E0 CD E0 AA 
Key: Num 0/Ins ( make)	52 
Key: Num 0/Ins (break)	D2 
Key: Num ./Del ( make)	53 
Key: Num ./Del (break)	D3 
Key: ??Unknown?? ( make)	E0 59 
Key: F1     ( make)	3B 
Key: F1     (break)	BB 
Key: F2     ( make)	3C 
Key: F2     (break)	BC 
Key: F3     ( make)	3D 
Key: F3     (break)	BD 
Key: F4     ( make)	3E 
Key: F4     (break)	BE 
Key: F5     ( make)	3F 
Key: F5     (break)	BF 
Key: F6     ( make)	40 
Key: F6     (break)	C0 
Key: F7     ( make)	41 
Key: F7     (break)	C1 
Key: F8     ( make)	42 
Key: F8     (break)	C2 
Key: F9     ( make)	43 
Key: F9     (break)	C3 
Key: F10    ( make)	44 
Key: F10    (break)	C4 
Key: F11    ( make)	57 
Key: F11    (break)	D7 
Key: F12    ( make)	58 
Key: F12    (break)	D8 
Key: Ins    ( make)	E0 2A E0 52 
Key: Ins    (break)	E0 D2 E0 AA 
Key: Scroll ( make)	46 
Key: Scroll (break)	C6 
=======================================
1 Key Test= PASS
=======================================
Key: Scroll (break)	C6 
